武漢肺炎可通過接觸傳播，點解冇人講？

如果飛沫傳播嘅話，口罩可以擋到大部分。
接觸傳播點解冇人講？

push

-